邊到有2000 iu vit d買?

萬寧 watsons 藥房最多得1000 iu

iherb

上網睇過香港無舖頭

邊隻牌子好?